嶺南世上最強

咁多日都無風無雨

足以屌打3 大

我不

得不

牛屎地方 撚人經過咩

in ling u we trust

戴晒頭盔咁